<resources>
    <string name="app_name">Grato</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="noButtonString">geri</string>
    <string name="TodayTextTittleTextString">Minnettarım...</string>
    <string name="TodayQuestionsString">Bugün ne için minnettarsın?</string>
    <string name="QuestionsString">Ne için minnettardın?</string>
    <string name="minnettard_m">Minnettardım..</string>
    <string name="kaydet">Kaydet</string>
    <string name="connectMe">Bizimle iletişime geçin</string>
    <string name="shareApp">Uygulamayı paylaşın</string>
    <string name="scoreApp">Uygulamayı puanlayın</string>
    <string name="uygulama_hakkinda">Uygulama Hakkında</string>
    <string name="pinText">Pin koyarak notlarını gizleyebilirsin</string>
    <string name="themeText">Birbirinden farklı tema seçenekleri</string>



    <string-array name="quotations">

        <item>Hayatımın erken dönemlerinde öğrendim ki eğer bir şeyi istiyorsan,biraz gürültü yapsan iyi olur \n Malcolm X "</item>
        <item>İlk önce kendine ne olacağını sor; sonra ne yapmak gerekiyorsa yap \n Epiktetos</item>
        <item>Bazen bir anın gerçek değerini anı haline gelene kadar bilemezsiniz \n Dr.Seuss </item>
        <item>Ne zaman ki güçlü olmak,tek çare olarak kalır; o zaman anlarsın ne kadar güçlü olduğunu \n Bob Marley</item>
        <item>Mucize, enerjinizi korkularınıza değil, rüyalarınıza verdiğiniz zaman başlar \n Richard Wilkins</item>
        <item>Minnettarlıkla yükselelim ve bizi kaplamasına izin verelim \n Grace Gealey</item>
        <item>Ne istediğini bildiğinde ve bunu yeterince çok istediğinde, onu elde etmenin bir yolunu bulacaksın \n Jim Rohn</item>
        <item>Motivasyon düşünceden doğar. Gösterdiğiniz her davranışın öncesinde, o davranışı esinlendiren bir düşünce vardır \n Steve Chandler</item>
        <item>Aklın gücünden kuvvetli olan tek şey kalbin cesaretidir \n John F. Nash</item>
        <item>Dünyanın düşleyenlere de ihtiyacı var, yapanlara da, ama düşlediğini yapanlara daha çok ihtiyacı var \n S.Breathnach</item>
        <item>Uçurtmalar rüzgar gücü ile değil, o güce karşı koydukları için yükselirler \n Winston Churchill</item>
        <item>İyiye odaklandığın zaman iyi,daha iyi olur \nAbraham Hicks</item>
        <item>Tüm sanatların özü minnettarlıktır \nNietzsche</item>
        <item>Minnettarlık,hafızanın akılda değil kalpte saklandığı zamandır \nLionel Hampton</item>
        <item>Anılar,yalnızken kalbi sıcak tutmak için ruhumuzun deposunda hapsolmuş hazinelerdir \n Becky Aligada</item>
        <item>İnsan sahip olduklarının toplamı değil, fakat henüz gerçekleştiremediklerinin toplamıdır \n Jean-Paul Sartre</item>
        <item>Zenginlik ve güzellikle birlikte bulunan ihtişam geçicidir ve kolay zedelenebilir. Erdemse muhteşem ve ölümsüz bir servettir \n Sallust </item>
        <item>Sizi korkutan her deyim size güç, cesaret ve güven kazandırır. Kendinize “Ben bu dehşeti yaşadım. Bundan sonra gelecek şeylere hazırım” dersiniz \n Eleanor Roosevelt </item>
        <item>Yeterince sevginiz varsa dünyada ki en mutlu ve en güçlü insan olursunuz \n Dr. Emmet Fox</item>
        <item>Güçlükler başarının değerini artıran süslerdir \n Moliere</item>
        <item>Gülümseyin: öyle samimi ve sıcak olun ki her sıktığınız ele, ruhunuzu da katın \n Dale Carnegie</item>
        <item>Demir mıknatısa aşıktır, hep ona doğru koşar, zafer de sabra aşıktır ve devamlı ona koşar \n Sühreverdi</item>
    </string-array>
</resources>